% Capa
% Proteção externa do trabalho e sobre a qual se imprimem as informações indispensáveis 
% à sua identificação.

% Especificação da capa
\begin{titlepage}
	\begin{center}
		
		% Cabeçalho (não deve ser modificado)
		% Contém o brasão da Universidade, o logotipo do Departamento, além dos dados
		% relacionados à vinculação do aluno (Universidade, Centro, Departamento e Curso)
		\begin{minipage}{2.3cm}
			\begin{center}
				\includegraphics[width=2.25cm, height=2.68cm]{Imagens/Brasao-UFRN.jpg}
			\end{center}
		\end{minipage}
		\begin{minipage}{11.15cm}
			\begin{center}
				\begin{espacosimples}
					{\small \ \\
                                          \textsc{Universidade Federal do Rio Grande do Norte}		   			\\
					  \textsc{Centro de Ciências Sociais Aplicadas}					\\
					  \textsc{Departmento de Ciências Econômicas}}	   	\\
                                          % \textsc{Programa de Pós-Graduação em Sistemas e Computação}  	\\
                                          % \textsc{Mestrado Acadêmico em Sistemas e Computação}}
				\end{espacosimples}
			\end{center}
		\end{minipage}
		\begin{minipage}{2.3cm}
			\begin{center}
				\includegraphics[width=2.52cm, height=2.01cm]{Imagens/Logotipo-DIMAp.png}
			\end{center}
		\end{minipage}
			
		\vspace{6cm}
						
		% Título do trabalho
		{\setlength{\baselineskip}%
		{1.3\baselineskip}
		{\LARGE \textbf{Análise dos Ciclos de Investimento no Brasil (1996-2019)}}\par}
                    %Nível de Investimento no Brasil Sob A Perpectiva de Kalecki
			
		\vspace{3cm}
			
		% Nome do aluno (autor)
		{\large \textbf{Adauto Luis}}
						
		\vspace{6cm}
		
		% Local da instituição onde o trabalho deve ser apresentado e ano de entrega do mesmo
		Natal-RN\\Setembro de 2020
	\end{center}
\end{titlepage}
